\documentclass[twoside]{book}

% Packages required by doxygen
\usepackage{calc}
\usepackage{doxygen}
\usepackage{graphicx}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{makeidx}
\usepackage{multicol}
\usepackage{multirow}
\usepackage{textcomp}
\usepackage[table]{xcolor}

% NLS support packages
\usepackage[T2A]{fontenc}
\usepackage[russian]{babel}

% Font selection
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{mathptmx}
\usepackage[scaled=.90]{helvet}
\usepackage{courier}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{sectsty}
\renewcommand{\familydefault}{\sfdefault}
\allsectionsfont{%
  \fontseries{bc}\selectfont%
  \color{darkgray}%
}
\renewcommand{\DoxyLabelFont}{%
  \fontseries{bc}\selectfont%
  \color{darkgray}%
}

% Page & text layout
\usepackage{geometry}
\geometry{%
  a4paper,%
  top=2.5cm,%
  bottom=2.5cm,%
  left=2.5cm,%
  right=2.5cm%
}
\tolerance=750
\hfuzz=15pt
\hbadness=750
\setlength{\emergencystretch}{15pt}
\setlength{\parindent}{0cm}
\setlength{\parskip}{0.2cm}
\makeatletter
\renewcommand{\paragraph}{%
  \@startsection{paragraph}{4}{0ex}{-1.0ex}{1.0ex}{%
    \normalfont\normalsize\bfseries\SS@parafont%
  }%
}
\renewcommand{\subparagraph}{%
  \@startsection{subparagraph}{5}{0ex}{-1.0ex}{1.0ex}{%
    \normalfont\normalsize\bfseries\SS@subparafont%
  }%
}
\makeatother

% Headers & footers
\usepackage{fancyhdr}
\pagestyle{fancyplain}
\fancyhead[LE]{\fancyplain{}{\bfseries\thepage}}
\fancyhead[CE]{\fancyplain{}{}}
\fancyhead[RE]{\fancyplain{}{\bfseries\leftmark}}
\fancyhead[LO]{\fancyplain{}{\bfseries\rightmark}}
\fancyhead[CO]{\fancyplain{}{}}
\fancyhead[RO]{\fancyplain{}{\bfseries\thepage}}
\fancyfoot[LE]{\fancyplain{}{}}
\fancyfoot[CE]{\fancyplain{}{}}
\fancyfoot[RE]{\fancyplain{}{\bfseries\scriptsize Документация по Компонент «Визуализатор». Последние изменения\-: Пт 26 Май 2017 18\-:43\-:49. Создано системой Doxygen }}
\fancyfoot[LO]{\fancyplain{}{\bfseries\scriptsize Документация по Компонент «Визуализатор». Последние изменения\-: Пт 26 Май 2017 18\-:43\-:49. Создано системой Doxygen }}
\fancyfoot[CO]{\fancyplain{}{}}
\fancyfoot[RO]{\fancyplain{}{}}
\renewcommand{\footrulewidth}{0.4pt}
\renewcommand{\chaptermark}[1]{%
  \markboth{#1}{}%
}
\renewcommand{\sectionmark}[1]{%
  \markright{\thesection\ #1}%
}

% Indices & bibliography
\usepackage{natbib}
\usepackage[titles]{tocloft}
\setcounter{tocdepth}{3}
\setcounter{secnumdepth}{5}
\makeindex

% Hyperlinks (required, but should be loaded last)
\usepackage{ifpdf}
\ifpdf
  \usepackage[pdftex,pagebackref=true]{hyperref}
\else
  \usepackage[ps2pdf,pagebackref=true]{hyperref}
\fi
\hypersetup{%
  colorlinks=true,%
  linkcolor=blue,%
  citecolor=blue,%
  unicode%
}

% Custom commands
\newcommand{\clearemptydoublepage}{%
  \newpage{\pagestyle{empty}\cleardoublepage}%
}


%===== C O N T E N T S =====

\begin{document}

% Titlepage & ToC
\hypersetup{pageanchor=false}
\pagenumbering{roman}
\begin{titlepage}
\vspace*{7cm}
\begin{center}%
{\Large Компонент «Визуализатор» }\\
\vspace*{1cm}
{\large Создано системой Doxygen 1.8.6}\\
\vspace*{0.5cm}
{\small Пт 26 Май 2017 18:43:49}\\
\end{center}
\end{titlepage}
\clearemptydoublepage
\tableofcontents
\clearemptydoublepage
\pagenumbering{arabic}
\hypersetup{pageanchor=true}

%--- Begin generated contents ---
\chapter{Визуализатор}
\label{index}\hypertarget{index}{}\input{index}
\chapter{read}
\label{md__home_dmitry_work_bitbucket_atlas3dc_visualizator_read}
\hypertarget{md__home_dmitry_work_bitbucket_atlas3dc_visualizator_read}{}
\input{md__home_dmitry_work_bitbucket_atlas3dc_visualizator_read}
\chapter{Алфавитный указатель групп}
\input{modules}
\chapter{Алфавитный указатель пространств имен}
\input{namespaces}
\chapter{Иерархический список классов}
\input{hierarchy}
\chapter{Алфавитный указатель классов}
\input{annotated}
\chapter{Список файлов}
\input{files}
\chapter{Группы}
\input{group__NNItems}
\include{group__NNPrimitives}
\include{group__NNSceneWidget}
\chapter{Пространства имен}
\input{namespaceNNGraphics}
\input{namespaceNNSettings}
\chapter{Классы}
\input{classInput}
\input{structInputPrivate}
\input{classNNANConnectionItem}
\input{structNNANConnectionItemPrivate}
\input{classNNAnimateData}
\input{classNNAstrocyteAreaItem}
\input{classNNAstrocyteItem}
\input{structNNAstrocyteItemPrivate}
\input{classNNBaseScene}
\input{structNNBaseScenePrivate}
\input{classNNCaScaleDecorator}
\input{classNNCCSDecorator}
\input{structNNCCSDecoratorPrivate}
\input{classNNColumnDecorator}
\input{classNNGLWidget}
\input{structNNGLWidgetPrivate}
\input{classNNGraphics_1_1NNGPUMesh}
\input{structNNGraphics_1_1NNGPUMeshPrivate}
\input{classNNItem}
\input{classNNLayerDecorator}
\input{structNNGraphics_1_1NNMaterial}
\input{classNNGraphics_1_1NNMaterialComparator}
\input{structNNGraphics_1_1NNMesh}
\input{classNNPoint}
\input{classNNPyramidalNeuronItem}
\input{structNNPyramidalNeuronItemPrivate}
\input{classNNGraphics_1_1NNRenderer}
\input{structNNGraphics_1_1NNRendererPrivate}
\input{classNNScene}
\input{classNNSceneDecorator}
\input{structNNSceneDecoratorPrivate}
\input{classNNSegment}
\input{classNNSynapticConnectionItem}
\input{structNNSynapticConnectionItemPrivate}
\input{classNNTestSceneWidget}
\input{classNNVScaleDecorator}
\input{classTransformerCam}
\input{structTransformerCamPrivate}
\input{classTransformerXYZ}
\chapter{Файлы}
\input{Input_8cpp}
\input{Input_8h}
\input{main_8cpp}
\input{nnanconnectionitem_8cpp}
\input{nnanconnectionitem_8h}
\input{nnanimatedata_8cpp}
\input{nnanimatedata_8h}
\input{nnastrocyteareaitem_8cpp}
\input{nnastrocyteareaitem_8h}
\input{nnastrocyteitem_8cpp}
\input{nnastrocyteitem_8h}
\input{nnbasescene_8cpp}
\input{nnbasescene_8h}
\input{nncascaledecorator_8cpp}
\input{nncascaledecorator_8h}
\input{nnccsdecorator_8cpp}
\input{nnccsdecorator_8h}
\input{nncolumndecorator_8h}
\input{nnglwidget_8cpp}
\input{nnglwidget_8h}
\input{nngpumesh_8cpp}
\input{nngpumesh_8h}
\input{nnitem_8cpp}
\input{nnitem_8h}
\input{nnitems__test_8cpp}
\input{nnitemssettings_8h}
\input{nnlayerdecorator_8h}
\input{nnprimitives_8h}
\input{nnpyramidalneuronitem_8cpp}
\input{nnpyramidalneuronitem_8h}
\input{nnrenderer_8cpp}
\input{nnrenderer_8h}
\input{nnscene_8h}
\input{nnscenedecorator_8cpp}
\input{nnscenedecorator_8h}
\input{nnsynapticconnectionitem_8cpp}
\input{nnsynapticconnectionitem_8h}
\input{nntestscenewidget_8cpp}
\input{nntestscenewidget_8h}
\input{nntypes_8h}
\input{nnutils_8h}
\input{nnvscaledecorator_8h}
\input{read_8md}
\input{test__animate__data_8cpp}
\input{TransformerCam_8cpp}
\input{TransformerCam_8h}
\input{transformerxyz_8cpp}
\input{transformerxyz_8h}
%--- End generated contents ---

% Index
\newpage
\phantomsection
\addcontentsline{toc}{chapter}{Алфавитный указатель}
\printindex

\end{document}
